# Задача RSQ

## Постановка задачи

Требуется написать программу, которая умеет находить сумму на отрезке, а также умеющую менять элемент.

## Входные данные

В первой строке вводится размер последовательности.
Во второй строке вводится последовательность.
В третьей строке вводится количество запросов.
Возможные варианты ввода в последующих строках:

    1) 1 a b - требуется найти сумму элементов от a - 1 до b включительно.
    2) 2 a b - требуется изменить элемент после a - 1 на b.

## Выходные данные

На каждый запрос нужно вывести ответ в отдельной строке.

## Комментарий

Вместо суммы подойдёт любая обратимая функция.